新股ipo討論區

呢排好多新股招股
有咩心水

有無巴絲隻隻都抽
睇下有無大茶飯食

隻隻申請Ｄ
星期二 3隻都有玩

屌米

睇好慘慘

我玩新股玩左5年

你點都要keep住抽
新股就係賭博，但係勝算係比較高，你長玩就會見到利潤

除咗小米，其他ipo仲有無心水今個星期？

梁志天點睇

集資低，業績好

易谷

阿根廷

一通小米要4%息。cls

依家個市咁 新股仲有冇得玩

希望8146做野，重注左

有隻乜中國同幅

揀咗呢隻同梁乜鳩

見識過1833 屌米真係不了

一樣諗法 d錢去哂屌米仲好 喱兩隻高d中簽率

不能同意更多！

杉杉唔中

有d後悔all in左小米 應該分少少落梁志天

有一手 幾多先放

杉杉中5手
1587中4手
8仔中5手

1587 0.73全走
8字0.385-0.41沽曬
杉杉等明天大茶飯

提大家不要抽小米
抽1763，大大茶飯

我抽隻6860 手機game股

no 1763好多

Why?

基石基本上已要配國購貨
行業龍斷
醫療股當旺

冇1763抽了

lm 酒業一通0.4走左 有痴線佬掛0.465買盤掃晒

屌欣融中晒，贏錢個d唔中

我都孖左哩隻

小孖左 梁志天趕唔切孖

又映客又美團
好撚鬼

仲有鬥魚

鬥魚confirm 黎香港啦咩

聞到啲燶味 咁多隻上

科技股上市潮又古至今都係爆既前奏
大家記得見好就收

科網泡沫 今次輪到贏國手機app泡沫

今日大家玩成點
一半追左欣融一半追左酒業
叫做賺左啲

中左幾手加達 暗盤睇緊走唔走

果個痴線佬賺到笑 上到0.5幾

加達戰況如何

+18%

中國最大網上室內設計及建築平台的齊屹科技(Qeeka Home)(01739)已於昨日止公開發售,市場傳出,因市況欠佳,其會推遲在本港的上市計劃,成為今個 IPO 浪中「第一滴血」。

根據本通訊社的統計,齊屹招股時,孖展認購冷淡,最後只錄得1190萬元孖展認購,相當於公開發售集資2.18億元計,僅得5%認購。

齊屹原計劃上市集資16.46-21.78億元,今日定價,7月5日上市,保薦人為高盛、中信里昂證券。

本港首隻「同股不同權」IPO 小米集團孖展遭到散戶狂抽飛,令超購縮至逾1倍。

據12間券商,合計為小米借出近48.8億元孖展額,較昨天約59.74億元,進一減少。

一手都咳唔到 耀才

小米有古怪

抽左要鬥快沽

小米應該伏,入左算啦
不過梁志天應該生性

加達無力

酒業好撚勁 一手ipo

有無人抽左6100

黎緊又有教育股抽

有冇人會抽天立教育&福森藥業？
好似最似様呢兩隻

教育

不過呢排d教育股.....

教育同藥股... 想食住個勢掠水

抽左但見到100%中籤嘆左一口氣

保賤廢

不了

8146係時候要走?

呢隻藥業好似賣低端野

3倍啦

1760正野

內地江蘇省房地產開發商弘陽地產（1996）明日起招股，招股價介乎2.18元至3.18元，每手1000股，入場費3212.04元。

又內房 點睇

呢期有咩抽得過
映客有花旗保薦 應該會拓下?

好撚多隻，好難玩

法巴

各位巴打，知唔知邊度可以一次睇唒各券商嘅ipo孖展認購情況？

18隻新股今星期
個市係咪玩完啦 ?

Anyone??

個個趕最後掠水

好撚癲 點睇呀大佬

係咪痴撚線 聽日又幾隻IPO

一定有幾隻會推遲上市

最後煙花

有冇邊隻好推介

映客
近幾隻少數有基石投資者既科技股

唔知有冇記錯，佢盤數蝕緊$？

萬順/福森如何？

同埋保薦人麻麻？

賺緊

1715?

痴線,5%認購都上到市
不如取消公開發售算啦

興紡控股、天立教育大家點睇？

隻福森好似賣低級成藥 ？

仲有隻齊魯公路，長揸都好似唔錯

抽左隻藥同教育

歷史告訴我地炒新股只會集中一隻

大包圍輸到仆街

Last day 大家部署抽邊隻

1715 上望18%

巴打點解咁睇好喱隻

呢隻仲有時間度 一陣三點勁多隻

呢個市況都係唔抽好d

興紡點睇？

1746好似唔錯 本地實業 有業績

聽日係咪有梁志天結果

抽左天立同萬順

本來想抽興紡

但擔心貿易戰會影響業務影響氣氛

一手黨全面進場 太多隻啦

抽幾手

棠記0.32走左手 淨4手

今日上市兩隻好彩抽唔中

梁志天抽四先中一

6 成中籤差唔多啦

梁志天個國際配售超差唔多成9倍
仲勁過毛記葵涌
可能有運行？

一手大股東
應該有d 運行

5中0

志天1蚊

破1蚊了

中得1手 賺得幾舊

對比起近排d 新股表現
一千幾百都殺啦

Yes

聽日果堆大家有咩心水 51信用卡點睇

點登法

富途都有暗盤,真係屌打其他人

今次渣住基石 乃左屎

Me 4手

0.38暗走左兩手 今日梁仔追返晒啦 兩手梁仔

長揸可以嗎？

佢啲設計師自立門戶間嘢真係食得屎

睇睇聽日先啦 開頭都係睇莊家點玩架啦

好既可以打沉佢吸貨慢慢上 但我段9估呢隻都係爆一輪就直插地底

51唔係好耐既咩
睇個名似伏
淨係抽1775

米技

梁仔
同輻
遵理

遵理不了

有冇人勁假追左梁仔

勁假走晒

92比佢震走左

唔似會爆得太高 唔好追喇

唔追喇
賣仔勿摸頭
平手走到就由佢

下隻會更好

抽遵理 51

同輻大家點睇
唔知係味同福呢

中一手
準備一同中幅射

一手

抽3手中1手

五中二

22蚊走左5手 仲有耀才4手20.3走左

暗盤跌乜撚呀

派得太多貨喇

同幅唔識升

聽朝好睇

中國
同仆

原來富途抽新股都唔平

話就話現金抽免手續費
但就收你抽中金額既1.0077% 做徵費+交易費+佣金

中一手3千7蚊 都收成38蚊

有邊間唔收1.0077%

咁都叫貴。。

可能我係之前一通抽開唔知價

係輝立抽 抽唔中唔使手續費 算

黎緊仲有邊隻好抽？

中左先收係定劣黎

你揾一間抽中左唔收1%既俾我睇

走寶。無抽紫元元

小米係咪有人托住
咁硬淨

紫元元仲硬淨
keep住升一倍
唔似1978呢啲垃圾

有無人仲hold 住中國同輻?

利申: 2手

家鄉

strong hold

上市已經走左同幅

今個星期好多新股上
一開市就沽貨
做到貨如輪轉

strong hold 緊
好在冇走

好大機會隻隻蝕

除今天8仔，其餘8字全抽

隻隻都升 真空期

的確近排大部份8仔都倍數咁升

識新股既就唔係咁睇 8字頭果堆

今日果隻仆街100% 公開發售
仲以為sfc 已經永久bam 左呢樣野

今日隻港口定係今日仲抽緊隻8仔

主板上市真係唔係隻隻得

隻基石真係陰濕仆街

好彩果期miss 哂建築股

格格100% 正
執屍機會

仲有補習社頂了一注

有冇人抽咗隻港口？
100%中籤又得0.02超額好似升唔起

一手
但係呢隻嘢孖展只係借咗五百幾萬
B組好大機會係自己友

嚇走散戶另類圍乾法

其實頭廿五個人都揸住咗六成幾股票

同幅由蝕變平手

易居抽唔抽得過

咁大隻 不了

倢冠同勝利好似都幾乾身 無抽呀DLGH

8仔除今天暗果隻
全抽

聽日上個2隻都唔中

70%都不中？

經銀行抽？
咁快知

隻遠航競價d 盤多到好似近易時段咁
乾到七彩左手交右手

聽日上果兩隻正呀

新手，大家點決定抽唔抽一隻ipo?or暗盤追唔追貨

果然Pool B 嘅貨都係自己友拎

就係

認真冇運

牛牛

佢10點就通知左啦

都想問

有冇人中左1652?
點睇?

細細粒容易食

萬順1中1

兩隻都一中一 應該炒唔起

好彩啫，始終唔係100%中簽

一隻二中一，一隻三中一

一手福森

福森得一手暗盤再追? 萬順又追?

萬順好多賣盤

多到嚇死人
應該係孖展客急住想平手走人啲盤

即係聽日睇表演？

平時暗盤賺少少 今日hold hold 隻萬順先

就算隔離隻藥如果一手都唔係賺好多，一次過等聽日先算

又炒唔起diu

驚佢炒唔起 , 我平時都係執幾百既玩法 睇保薦人黎抽

萬順咩事？
咁多成交但冇乜點郁
究竟係護盤定大戶收貨

成交仲多過隔黎個隻 睇唔透

吸貨又唔打沉佢先再吸 有趣

今日超多新股有分派結果
跟唔哂

2隻8字各中3手

福森屈機
走漏眼了

今天未必有賺

暗盤升左1x %喎

易居都細細粒 咪害人

供應主要在莊，怕開市大跌，質低收貨，如有貨我昨天2.4一定交一半

8隻只抽左一手人和

又係唔中

萬順 .33 有冇咁假

中左福森
希望有餐午飯執

勁假時段

隻福森
未反應得切發生咩事買唔切

萬順開市價勢危

仆街-600 ipo gg

福森

1手福森

IPO 一手

萬順

福森又抽唔到

大家睇福森幾多先放？
今日最高上過$2.58

$3?

仆街萬順

手痕之前掛左2.6，賣左

萬順0.4都穿埋

由暗盤到而家，完全摸唔到佢想點

屌

佢同福森 一個+24.04 一個-24.04

我琴日就講暗盤嗰啲賣盤就係孖展客掛想打和走
B組都有成4-5%貨，對借九成孖展嘅人來講唔少
始終過咗基石同棠記啲孖展客一定驚

屌老母 點解我無中紫元元

越跌越有

仲跌緊

垃圾保薦

屌你萬順

2.5走左 蝕左d

實業股ipo插3成

頭都穿左 拎住3手你夠疆就跌到0蚊 DLGH

1手未放，計埋福森賺果d 都要唔夠cover
dklm

好彩得1手萬順

唔撚信佢一直跌
Ipo一手，好彩暗盤冇入多1、2手

掛2.8 試下先

萬順保薦人往績好好架喎

萬順。頂佢個制

想知果70% 配售點樣暗手散到水

梁智天 屌你老母

因間暗盤睇實聽日上果堆
1773 3700 8219

1773 上限定價要小心

0.355入左4手玩下

聽日果堆我冇抽到 睇下暗盤邊隻對路就入少少

天立中一

人和咁撚勁

1773

1739無交易即係點

1773追唔追好

天立就3蚊all in

1773 gogogo

3700 gogogo

隻人和科技chi lun sin

同紫元元比都仲差啲
不過恆偉就幾失望
升得只係同天立差唔多

有冇人抽易居?

有冇人仲未放匯付天下 血本無歸

估唔到隻教育100%都升一成 中4手

IPO 大混戰

無抽到人和

係咁mon實人和恆偉同天立

人和如果暗盤j仲有冇肉食
定搏下另外算

一上市即放
妖到仆街
由始至終都係舊股東散水

升果啲

見佢上到7蚊就碌番落黎 6.5放左 呢啲閪股價格穩定期內上唔番ipo價一定要走

撞正網銀爆破
生不逢時
早兩年有排玩啦

人和0.52沽1手
仲有1手
明天補充社－注b
今月靠佢

人和聽日開市入唔入好

no 雖然想你0.6同我接

你對捽你都幾大信心 我小孖左注

今日果堆只抽左兩隻8字頭
賺番萬順隻閻家剷錢

支那有毒資產都敢hold
High tech high 野呀

明天遵道可能有10萬元貨
現市況賭錢一樣

1775中了68000 股only
Ｂ超4xx倍，勁

遵理爆到咁

隻隻升

3700 準備放

1773 hold 住睇下先

天立想入多d

3700

3700
1773 咁撚廢架

好撚彩尋日無追1773

映客一隻反cup 之前蝕既

1620想點呀屌你

3700 補返1746 輸既

1746未走 巴打幾錢走左

Ipo未走？

估佢唔撚到

天立2.85入返幾手

兩個帳都唔中 等妖才派唔派

得一手

走左

呢隻第一日AO走好似都有餐飯食 之後已經無睇

pe 過低
價值投資者全面進場

等遵理輝立派彩

我就係頭兩日無睇，之後就仆街了

根本行內人都知呢隻野上市為圈錢，大陸最hit既直播係快手，但都比抖音屌打緊

快手同抖音都係短視頻
搵錢能力同映客虎牙兩個層面，雖然慢慢侵蝕緊直播市場，映客定價低上望空間夠大，唔祈望有虎牙咁大力，但長遠睇升

虎牙打機直播，都係唔同類型

裝b直播開始無人玩係事實，最多人玩係短視頻社交。

萬順苦主

終於捱到價 不過呢隻西野要屌先升 均價0.46呀DLGH

見到隻基石就眼火爆
0.32 止左

1775 有無人抽

又係一轉8仔表現好過主版既 ipo

萬順睇個樣似未散貨 尋日低位入咗啲 等佢上返ipo價

最好上到 屌佢

A組派咁少貨都插3成 當配售啲人係狗？

易居點睇? 諗住抽一手玩下

全部孖爆佢

我唔信呢的垃圾會有街外人接70% 貨
睇死佢遲早都要炒上俾配售走佬

一手 睇聽日AO 暗盤入貨

係囉屌 姐係個保賤叫啲大戶fd認股配售 但係一上穿3成 點鳩人 向下炒都要回返轉掛 依家公開發售俾得咁少街貨

咁又唔一定喎
HPC，欣融未上過招股價
天源都係第一日試過有一下比招股價高一仙

恆偉發癲啦

HPC 真係直插冇水花果的 配售必蝕
可能係叫的配售腳賺夠十隻嘔番的出黎咁

似散水

隻1775 幾錢放好

散左水啦 依家apps股，年中幾十隻

Wai巴肥肥了 我1.47走左手 1.45入兩手

佢有錢孖幾注b 點同

100手先中1手，大戶都唔夠貨

又岩 散仔一隻執幾千夠皮了

升咁多

隻其利都唔差 3手平均1.0x走左

原本諗住要輸錢

好少人玩

1.2入先

真係要

1手黨 精英好彩1.43走得快 而家跌番又想入

51 信用卡

入左 1.45入 1.40出兩手 1.29又入返

全派都有得升 咩玩法

冇人玩自然升

隻萬順多人抽就仆街

一多人玩就仆街

貨源集中囉

抽2手易居

不了 暗盤再睇

希望可以好似映客咁，朝早爆一段

1.5走了36000
仲有一半

50億喎
點爆呀

1775 1.5高j左手

今個月紫元加1775加海量8字
奶了同輻
夠我收工啦

最近d 暗盤升，正日都會再升

暗盤跌，正日會再跌到冚家產

之後果4隻 8仔先係高潮

弘陽地產 01996

過埋今日 全部貨係配售手入邊

暗盤入左2手1775 @ 1.41 如果聽日跌再溝注

全港龍頭 其他學校邊夠佢打

抽晒啲1字頭

你95孖要幾多息？

信誠9孖2.88%

巴打們走左未 禁1.38賣三手 禁撚錯左買入 好在全部1.37清左

又升12%

一手1.32，未知睇幾多

有冇人未放1775？

想睇位入返

1.34清埋36000 1775

8606中3手，得千多人有貨，又執一皮，正

唔搏佢3點上？

精英爆唔上
1.3放哂

勝利都係一千鬆啲

興紡14.5倍 貼到呢

低過暗盤，習慣會走，唔hold貨

米技有回撥，形勢最惡劣

即係？

多少少回撥3倍俾老散

請參考英馬斯 紫元元

🤩🤩🤩

恆偉 0.68掛14手走得甩1手
其他0.58放

都賺幾皮啦
8606有7毫今天沽一手

市值大炒上成本高的
你睇下 英恒 其利

不過14.x 倍通常有人為因素

咁多勁人

英馬斯14.9倍 度都無咁準
陣間睇下個隻有冇表演

15%

爆

而家0.78

8 仔贏唔盡，有得執偷笑啦

一陣貪心坐貨就pk

唉 屌 以為散水 又上番 頭先又要追番 屌

咁又唔使偷笑既

精英岩岩1.45

唔好成日望最高沽

你申請一手，1.33同1.44又差多少

你敢申請b , 分注沽 ，典都賺2皮

呢個真 賺最多永遠都唔係追高沽 留力一陣暗盤掃貨啦

睇好邊隻？

利申：一手興紡

用銀行無暗盤

今日又係暗盤大升日

想入8606，不過開0.5就算

你又知🤓

係下依2天暗盤就知

呢度都係得幾條友抽左

Which??

8219 0.9

8606大家惜售

點睇一陣8540同8606?
暗算會追嗎?

0.6 追左8140點算

幾點入架

炒半新只能炒最強勢果隻

今朝10點幾

一落返就係無，無咁多隻8223

恆偉

8606 保薦人一般咋喎，

點解攞嚟比較？

8字主要看供應

你啱

興紡留唔留一手ipo好
博佢星期一爆上

8606好巔

等佢chok多半粒鐘再睇

我用富途抽咗5手8540
理應3手必中1手
但點解佢話我中0手
係咪佢食咗

有無搞錯左 btw 我富途都係全撚部唔中 仆佢個乖

無搞錯
不過事但,呢隻好似無乜點升

有冇巴打仲未放興紡？

睇左係4穩中1 你係咪抽3手昨

佢有落hkid既 你上網check返就知有冇中

一通妖才個d冇落hkid抽 就任佢派

依家d莊識玩呀
超果十幾倍就唔回撥，一手中簽率壓到有咁低得咁低
一上就升一半

今輪中哂最屎個2隻

抽咗5手

逢親証劵ipo 都係炒唔起

抽左1手喎大哥

你上網查下好啵 富途食左你有權嘈佢

興紡 1.52入左幾手
倢冠有無得諗 mark緊呢兩隻

2000股一手

8140係唔係上唔返0.6啦??

睇錯

俾條link你 自己check下HKID

比d信心
0.57有兩手

買隔離隻8219咪好 呢隻個莊今日出勁多貨 睇路 彈一波好走

THX巴打,
原來真係0股
但點解咁搞笑

會唔會係重覆左申請

真係未見過咁既情況

不如你去追討下 我都想知咩事會咁

如果上唔返0.6我以後唔玩8仔股

當兩隻都係0.6個時我揀左8140
買大小無分別

我都唔知應該問富途好定問港交所好

問富途 佢會比到原因你
9成9 duplicate 啦 但點解duplicate佢就答你唔到

我分左兩邊 每隻兩手

下星期集氣

今日隻隻暗盤都升

隻14.x 倍magic number 果然升好多
一通有人+50%無限收貨

仲有冇人有1746, 點算好

Me

邊隻

大手大手咁掃 咩料

一通大手掃？ 無一通睇

咁要望2.5

1715

仲唔放唔係諗住坐到返家鄉呀嘛

拿臨臨放左佢 拎d錢黎買第二隻都賺返啦
仲坐

2116超百幾倍都可以深潛 未上過ipo

留左一手

今日暗最高去過1.7

暗1.5入20000
1.68走了

上左隻基石1592又唔見你提我
低位止左蝕

蝕3成以上既主版ipo 坐下好過

諗住入就俾人推左上1.72 不了

一手ipo忍住未放

暗盤1.7@784K賣盤有人掃左
星期一睇上$2？

仲留左12000

星期一入8606定1968好
兩隻都好似唔錯咁

如果首日表現跟番英馬斯 同 紫元元條form 實唔止今日個位

暗盤比人大手掃貨，代表咩？

星期一見0.6或以上

Which?

馬後砲得你
如果佢冇升返你就會慶幸自己走左

買股冇止蝕位 大忌
下下都要人提咩
更加況max-8%就一定要走
20-30%先黎止

都係個句啦
d錢係你既你 你想點就點啦

巴打，你認為隻1968星期一有冇機會爆多過喑盤個升幅率？

必定，暗盤尾段咁強勁，半年內少見，估計開接近2

巴打睇幾多止賺？

2017 pe 5
2313係24
當然2313係龍頭，可FF 2-3蚊

利申: 已冇貨

你放咗喇？
即係$2-3可以放？
希望第一日已經去到
雖然得一手咁大把

上星期市況差不敢抽
只玩暗盤，一買一賣，賺少少走了

你建議星期一岩價就走，唔好留咁多日？

我ipo不嬲即食，但依浸好多第二天才爆

呢期冇回撥既都好正路
冇倩碧呢的反高潮既

個d 8仔啫

8仔先係新股主菜
Sfc ban 全配售真係德政

點睇1968先？
止賺睇$2？

8606 0.53沽了1手
仲有2手，今天有錢食自助餐
今星期只是執1775加多隻8仔，已多過份糧，正

點止食自助餐

咁唔可以大駛
否則賺幾多冇用

幾時先再有新股ipo

半年結多因為過了6月要做多一季核數成本重多，之後可能到8月中才多返Ｄ

51信用卡有無人有貨？

我仲有2手

就算有都係擠牙膏式IPO
多人抽一齊搭沉船

下星期有2隻8字派，又有執錢機會

邊到睇到？

下星期二暗盤有2隻8

細價果隻好有潛力

8540 勝利證券炒唔起好失望
睇超額倍數都知冇心圍飛
同埋凡係証劵股8仔都係唔好炒

同做證券業務有關嘅IPO真係冇一隻炒得起，有冇回撥都係咁
8168算係最好，不過都係炒咗半日都冇
8350冇回撥都係炒唔起
8365 8439就直頭係垃圾

Anyway 其實之前已經有通告
8036 決定中止上市
8字頭玩少一隻

正呀
不過下星期有鐵塔

不申請，小米都有特價啦，何必俾1%佣

星期三暗盤隻8512最看好
做蠟燭，概念獨特又應節

其實最好係同時一大堆 注碼分散晒 得幾倍至十倍最正 四五月果期堆新股都細 不過隻隻超幾廿倍至百幾倍 結果剷唔起or一開就最高鬥快走

失望 硬係覺得佢定呢啲價 升番段 更加無人咁買 就可以玩到8442咁

大師們，隻1968如果玩進取少少，其實係咪可以睇到星期二先放？
當然萬一發覺星期一中後段都冇力上，就星期一放喇

世界盃完左。可以專心新股市場

唔怪得唔見左500一手個隻啦

1968 AO $1.75

Sorry $1.85

真係上2蚊

睇幾多？

米技 競價有人放左6M假盤幫手推低個價
超狗

$2.52

股王

乾貨既重要性

$2.7....

u fat

未放....

8219 8140係唔係要忍痛止蝕啦

可以食自助餐 興紡

呢隻野其實想點

另一邊廂1731今日暴瀉
唔知係咪啲人急住套現買1968
大家業務差唔多

0.6 沽一手，另一手希望0.8走埋

唔係好知想點 睇落似會爆上

師兄止血未

2.9冇放1968 2.5放晒 屌喇星
賺埋 俾精英匯一隻ko左一半

米技1手ipo+穿招時撈左幾手
走哂lu

呢個金牌保母都算係咁 會守但唔代表會炒
想搏佢升既 可以擺到尾市
如果都係冇咩聲氣既都係放左佢穩陣

新股唔同正股 唔會因爲你坐得耐就會升返
所以我玩新股大前題係寧願賺得少都唔想蝕

追隻勁既好過啦 唔郁個啲唔知磨你幾耐
好既一兩日發作 閪起上黎個幾兩個月 等你悶走左先開波

悶你幾個月開波，好似2227 1475 3319咁咪算好囉
大撚把好似2116 1696 1742 8511 8535呢堆閪股未撚升過之後日日創新低

你精英匯蝕好多？

見到德建就知掛平手價實走到

上年6月 8362 8460 又係閪 day1就無左兩三成
8362一路沉 無上過水 溝到最尾都係要cut
8460沉左大半年 近排夠一年就發作 睇個款似賣殻

1.38 80000

回撥左既8仔隻隻都係暗盤4:15鬥快沽

呢個保母唔話得

2116真係經典

2227都唔差架 磨撚到出汁先開波

1968下晝仲有冇機升多浸?

有冇巴打1968 ipo仲未放？
今朝有一刻到過$2.95, 放唔切

拿，看看1775，今天跌好多，如賺多，1968建議食一半先

得一手，所以一係就放唒，不過一定會今日放，唔留過夜

Profit夠大啦 我果幾手1.5 2.8走淨一手

睇下會唔會收市登頂
定係三點半劏落去

8606扯旗喇

8606 訓左無睇，玩到上0.7

年輕人 係咩驅使你暗盤0.4x唔入貨呀 要同自己講

星期5暗盤收市入左2手0.47

跟住依家先得閒睇

0.67->0.56果下止左蝕

有冇巴打有6860

有抽抽唔中 已經無睇 依家情況點

今日最高升10% 依家妹返落去

但6860 好似100% 中

$2.5-2.6妺咗好耐

1968 dark market個陣見到，1.68有人大量掃

依家炒一蚊都成6成

暗盤真係睇到好多野 衰在冇guts

好似8223 咁，岩岩1x倍超，又係乾到爆

任個莊開價

有冇人敢揸過夜
睇返d半新今日死得好慘

1968又早放左

新股情報》捷冠(08606)收0.7元升133.33% 一手賬面賺4000元
新股情報》興紡(01968)收2.87元升156.25% 一手賬面賺7000元
Cls

捷冠0.47走左兩手
仲有一手

點睇1731
係咪打落去？
臨尾hit撚中左我止蝕

邊隻？
我1968妹到三點幾$2.8放咗一手ipo了
唔夠膽過夜，因為其實都賺咗好多
未試過抽到隻ipo而第一日升成倍幾
不過覺得明天初段仲會繼續爆

利申：股票新手

今晚早Ｄ訓
明天一早又有8仔派彩
估計中不困難

今日創業版洗到癲

聽日暗盤3隻8仔買邊隻好

明天兩隻，一定炒細價個隻

8036一早講咗取消上市

8525 係紫元元暗盤爆升個日都有得落飛，
希望唔好回撥啦
抽左好撚多手

原來係咁,無留意

8547 孖展是近幾隻最少，每手3千多，焦點

都係無抽 暗盤睇下再入入佢

以前孖隻雅生活成褲都係 怕左

3302都似乎唔差？

黎緊好似無新股上？

睇超購10-14就好乾

過15就中到一褲都係

看孖展數，我估冇10倍

果三隻孖展飛少到
分分鐘太少飛太淡莊轉玩法

唔過15的情況全一樣，超14同起7倍，本質冇分別

唔知聽日四隻揀邊一隻入貨好

定價都重要，定0.2-0.4全炒上

今天隻勝利定1.2x 立即收皮

3302如果強勢都抵屌

第7大道應該都ok，隻指尖呢兩三日都升

開左先諗

光大...

8525中8手
8547中3手
3302中3手

8547 暗盤會唔會再追

8547 7手
暗盤開沽部份出黎

0.4俾我

2隻8仔 3.5同6倍

大市最差時候肯搏的人，獲最大回報合理

舊年7月果堆

果然

今日暗盤博8547？

果堆真係好撚正
隻隻都得幾百人抽，一手黨100%中
有一半都倍倍聲咁上

大家點睇

開盤掛平盤睇下有無貨拎

0.3 定價之前幾隻都

易居好似美國果邊搞唔掂先過黎，大家點睇😂

8547 8525揀邊隻好

歌禮(Ascletis Pharma)(01672)不但有機會成為本港首隻無收入的生物科技
股,甚至有機會成為本港史上最貴入場費的新股,因每手要1.6161萬元。

據銷售文件指,歌禮每股招股價介乎12-16元,每手1000股,入場費約1.6161萬元,以每手計似
是歷來最貴新股。該公司擬發行2.24137億股新股,相當於擴大後股份20%,其中90%為國際配
售,10%為公開發售,集資規模26.9-35.9億元,另有15%超額配股權,惟當中約48.3%為舊股,令
集資可增至30.9-41.2億元。

歌禮引入新加坡政府投資公司(GIC)為基石投資者,認購7500萬美元(約5.85億港元),相當於
今次集資約18.8%,有6個月禁售期。

歌禮是次集資所得,約30%用於研發核心藥品;約25%用於新藥商業化;約15%用於新藥註冊;約
10%用於藥品研發;約10%用於支持研發的設備;約10%用作一般營運資金。

歌禮將於本月20-25日公開招股,本月25日定價,8月1日掛牌,保薦人為高盛、摩根士丹利、招
商證券。

咁貴一手，發達定屍橫遍野唔知

照抽先

首隻無收入的生物科技股

咩app?

咁米少d老散抽囉

牛牛

隻8502每日陰D陰D咁升
好後悔第二日就走左

一手黨84%都唔中

全公開都咁快炒上 估佢唔到

咩apps

8525 8547 高開比我走貨

一通勁假

8525 買1.36 出1.38
8547 買0.9 出冇人交貨

8547要平走自己想想

8547 可入？

8547入唔入得過

0.49 入左30000股

15手8535
8手 8547

抽左幾多手 發發啦喂

巴打你孖左幾多？

我兩個人頭
8525 有孖展 一個200000 一個250000
8547 現金 一個100000 一個200000

大家目標價幾多？

我沽左一半，我輸唔起

0.57 走左

無貨呀一黎扯咁高點入呀

8547 chok完先入

國際配售1.01
即刻大莊又打好龍通

越chok越高點搞

8547 一倍啦

巴打中幾多 無撚抽到呀

無抽到啊
諗緊暗盤J唔J好,依家好似已經太遲

仲有7手 8525
2手 8547
聽日Ao沽多一半算

賺到笑啦 這些機會 好難再有

同埋隻嘢得11X個placees
係近牌啲創仔IPO最少

唔好j呀大家

邊隻?

仆街高J左

0.58～0.57 有成3M貨成交

收盤先買

驚咩

睇你買左幾多手

上到0.61

8547 痴撚線

今日暗盤既全部無抽

望到大家執起碼成皮

3302係雞係公廁
雖然3302 8525 8547都各中一手

光大出品 必屬劣品
上次隻3699又係垃圾 重要潛水

光大呢間食屎狗黎 我仲睇緊隻萬順跌到幾時 之前0.4走左

都係 3手同4手姐

聽日新股8仔最後一站...
之後批新股又會轉玩法

有咩新玩法

8525聽日可唔可以高j呀!!!!!!

大把啦
可以係2227 1742 1746 8511 式深潛
亦都可以係8285咁暗盤尾段突然炒高五成 第二朝九秒九收皮
仲可以係1592 2448咁先打沉震走啲人再炒高

大把8仔上市啦

唔駛回撥嘅唔係咁多咋

8547 0.59沽1手仲有2手
另一8仔 1.8沽4手仲有4手
3302...算吧，一陣出曬算

隻森浩真係終極撚狗
我見AO 開0.7
Set止蝕盤0.6
竟然只係cut到兩手
其他直插大平洋

等下年七月

今次堆股有小米做cover, 所以小左好多人留意，
仲有7月中趕上市 所以好多股 散戶落既注碼就會小

另外就係跌左三千點，已經嚇到好多人唔敢抽

但之後8仔上市 好難再有上面3個因素同時存在啦

主版股要捉到炒得起既難好多

其實你講既我都知
上年七月市況ok都係隻隻8仔冇回撥 隻隻100%
只要夠多ipo就得

同埋回撥左唔一定炒唔起
二月隻巨京AO 開+154%

係 期結比較多呢啲無回撥8仔

上年七月就係有運興泰 基地錦標呢啲閪股
再加埋謎網風暴嚇到冇人抽

我想問下你地抽新股睇唔睇保薦人

而家個個怕左支那新經濟股
大股ipo冇一隻得
其實少左好多機會
8仔又冇埋應該都要靜一排了

毛記保薦人

但毛記一開波的確炒到上天花板

8547 想入d 唔想又好似1968咁得個望字

係因為個名炒起 長雄第一日沽左99%股

十倍唔沽，真係對唔住自已

8仔0.48入0.57放，執咗幾百
聽日再係勁假時間入一手

保姆可以開市就沽ga ?

基地上星期0.2炒到0.6
一年後終於開炒

今年代表有萬順

屌個萬順一開跌30幾%，之後升返少少好快走咗

我0.49入0.58～0.59走 執左3000左右 袋左落袋先係錢 聽日睇下有無機會入

垃圾

雖然之後睇到佢升到$0.63有啲不甘，不過都算啦，袋咗落袋先係錢

我睇過佢招股書都覺得ok，結果中招

係成日唔識止賺 變倒輸 隻1775由賺千幾變倒輸千幾 隻米記又係本身賺2000幾 之後賺幾百走人算

之前有幾隻輸過少少就少咁諗，有賺係最緊要，賺幾多係其次

你個名

如果聽日8512好似8547 咁派就Fatfat

8仔越無里頭越升，睇招股書無用

愈嚟愈覺
唔知幾時再有新股

歌禮製藥
16000

邊有人8仔睇業績

睇d貨夠唔夠乾好過

招股書只係睇邊個做包銷架咋

明天派彩隻8仔做爉蠋，如果今天2隻8明天持續爆，真係著曬火

同埋有冇蠱惑嘢，e.g 全公開發售、abnormal 嘅回撥機制等

最後一隻了

半年後/一年後再會

袋多1萬夠

我今年一月IPO賺得多過呢個七月好多

可惜之後奶荼/毛都唔夠人錢多抽唔到
仆街醫生又反高潮

萬順已走 好彩隻精英cover 有突
另外米技賺餐飯

［member] 8 [/member]

有冇師兄仲渣緊8223？？好唔好前景

8字頭仲睇前景？
真係叫做有啲前景嘅8字頭得一隻，係8105

8525 汁倒200蚊
8547追唔切

奶茶 毛記 歐化呢啲都幾好玩
今年都係靠呢三隻起機
'新經濟' 就咪撚搞喇 奶左幾獲

班微信雞係咪做起緊呢隻

似啦

8512中4手

Me 4/5手

8仔問前景

8525 8547

勁假時段呀

勁假西價，係定劣黎！

上返

8525 有料

8525 爽yy 呀

勁假入左 希望直上

無抽到8525，有小小想入貨

8525

8525 暗盤入左兩手，反而8547 暗盤走左

我完全入唔到，你咩價入

8547高j

掛左AO死好命15分咳左

8547 0.6 派

2元入左8525 ，一出閘脫腳

正路冇回撥既就算跌都會跌好慢
呢隻快左的 震倉？

震走左

上倒1.80好走

似

頭痛

冇了
應該玩完
賤倉

玩完

隻1968 個莊有錢定d貨咁集中

8仔定律 越黎越早玩完
頭2隻掛牌第2日爆升
之後首日掛牌爆升
之後暗盤最高價
之後暗盤開波最早價

0.62

thx
一陣走今日暗盤隻8512

8512 做Ｄ咁小眾的行業
好多時核爆就係依款

8仔第一日跌咁多 之後果日多數點 AO入左8525

8525 最後4手
AO沽兩手
1.75
1.65
走堆各一手

8547 0.62 走哂兩手

3302都唔算大隻
但都係升唔起
光大真係無鳩用

出緊貨 你仲唔走

潮商正仆街

喺福建幫手上賺到錢算係咁啦
都唔知唔會係下隻1327 1027㗎

走啦，玩完

邊間係福建幫 我避一避

冇回撥8字都唔係必炒㗎
倩碧都已經係好例子啦

8525係福建背景

經過左太多伏
而家我一定會set -5~-15%止賺
錢黎嫁

倩碧我暗盤唔夠快
0.6落到0.4幾先沽到

8525 人踩人啦

技術性調整姐

唔熟，gg

有8525 走一走好D 破緊地獄

莊有買盤，再引老散排買盤
跟住一獲沽落去
賣盤好多富途 情況好唔樂觀

今日8512炒唔炒得起，超得3倍幾，80幾%一手中

8525個閪莊

8525 走晒了

Why!?

多數都玩完 浪起引散戶以為彈再一野扣殺打落去

隻天立教育發威

開高又唔頂住 要鬥快沽 追左既多得佢唔少
呢排大部份都開高頂住俾人走走先or愈升愈有

富途燈力同連登仔旗鼓相當

仲keep住每日創新高

隻Pacific 完全膠著左
理應散戶悶走左不少 莊0.6 接左唔少貨
應該要炒上一轉出貨？

全公開真係唔敢同佢鬥

已經分唔清派貨定收貨

今日嗰隻中籤率咁高嘅

因冇人抽加cut組尾
實際有貨的人只2千多，同之前批8字差不多

正路高位股價唔郁散戶係沽貨
除非有另一堆散戶接左
否則應該係莊接

不過呢的太細微既野冇得估

呢隻圍得勁過8547, 中間注碼入飛既人呢隻中得小過8512好多

參考8525 琴日暗盤 100％中

睇見8606 8219咁搞都係唔博好啲

呢隻定0.3左右
好炒
天財資本最近麻麻
但之前可以炒股炒得好痴線

原來8219 都係佢
升400%先跌
天財

幾隻0.2-0.4 8仔唔睇保母往績爆100% 或以上

極懷疑同一班人做世界，最後一關會放過？

感謝佢地年年派錢俾我

琴日暗盤0.6入左手 走唔走好?

俾我唔會入

但之前幾隻都再爆升一段才散，現在仍在開市價附近，搏爆一段才走也正路，但冇膽咪平手走

都係果句 控制風險啦
閒錢咪搏下 重搥/追貨一定要睇實報價

我都有懷疑過 呢期day1上 day2插 啲錢去晒新一批上 呢班友都幾和味

後尾睇番又係14倍左右

8512 超得幾倍圍到8219好似超10幾倍咁
有料

8512是最恐慌果日截

最驚青的都不申請

8547

好彩走得快

5.9入6.1走

玩死人

0.45 入左幾手

好在走左

黎緊隻物管玩唔玩得過

易居？
唔潛水算偷笑

富貴險中求

0.51 now

0.6 派到落0.5

大家會唔會暗盤會唔會入今日嗰隻8仔？

0.52 all clean 賺返兩日糧

無抽 一開暗盤即入有水位既

Ching你幾搏吓
返工冇時間mon住

要鬥快 輝立系統好撚慢

8547跌咁多 8512 暗盤好難爆好多

究竟8547今日會唔會穿ipo價呢

屌佢，我仲未放，雖然得1手，但都好痛

巴打0.5-0.6都唔放 搞咩...

蟹貨越嚟越多,未必咁易上得返去

尋日暗盤高J 8547個批慘

開市無耐打和走左

8512 好難高開wo 咁既西樣 仲會有老散沖入去送死咩

8547已穿ipo

市淡不了

一陣都唔知追唔追隻8512好

8547深潛

8547 個莊俾晒成朝時間走

8547 搞串party

咁搞法 陣間點玩

有冇人成立個連登對沖基金

睇錯，我係8525

個莊算係唔話得㗎啦
8525得幾分鐘走咋

真係 AO差啲就入左8525 入得既幾分鐘升幾格唔走就係咁先

經典囉 8547

唔知點 突然跳水

可能配售班友都係窮鬼

玩呢D set定止蝕啦 打落黎真係會死人架

一通勁假
0.6 vs 0.6

一通啲人on99

又60%

0.345賣既係咪on9架。。

一通啲人都係掛黎玩多

Lam唔到呀屌 0.45兩手昨

成功用呢個價入咗一手
可能有人畀8547嚇親掛

俾你搶左先 你係咪掛高左先

你邊間行？ 我輝立禁得黎彈左去0.36

輝立掛高唔撚比架 屌佢老母

致X
不過係真係好彩9秒9入到

一開暗盤已經係咁跳, 點set 到0.345咁快

琴日想9秒9入8547就入唔到

你掛0.345？咁都幾好彩食中個價

致富仲未用到app玩暗盤

掛定4毛

走鬼喇8512
比8547搞灣晒

0.44 入左3手. 希望冇事

無人care 隻齊魯

好多支那有毒資產上市
隻隻都抽幾廿億水

牛牛有暗盤之後，已經完勝其實有暗盤股務既証卷行

手術費，app夠user friendly

8512 唔郁

45唔郁想點收緊貨?

前面果幾隻咁樣
一手80%
算升好多

其實0.35放的人甚麼心態？

點差都唔會升咁少，隔數分鍾賺少成千

賺夠，想比人賺下

根本冇回撥既暗盤好穩陣

手術費幾$？

我都0.475/0.48出了2手

希望明天唔好後悔

海通接緊貨啵。之前個幾隻都炒上海通接貨價一截，唔洗咁灰住

海通一下掃走哂0.45

0.03%佣 + 15蚊使用費，no min

致窮好似min 50

海通真係最有代表性既一間行 成日都係佢

想問你地點知係海通？

用牛牛，不過提醒大家富途暗盤是用輝立系統，不過仲好用好多

你地唔係見到162就以為係海通掛。。

咁唔係點

呢到

我想問耀才暗盤係咪都要收手術費？

唔知 但輝立我見佢show昌業

牛牛即係富途？
個app順唔順？
會唔會hang機？

利申：耀才用家

但950 中金三甲係岩嫁bo

用過番唔到轉頭

用左幾日

用緊牛牛 好似8仔冇margin?

我估四位數9xxx 先係內部？

但好多行都可以玩暗盤 佢地隨機用輝立既號碼？

新登記有咩著數？

打電話hotline問輝記會唔肯講？試下先

一世免+拎左股京東

有你都唔好亂黎啦

洗唔洗孖8仔咁搏老命

每單交易只收$15？

yes 買幾多都係15

牛牛係唔係好用過耀才?

之前不嬲係一通孖開既

最近轉左去牛牛姐

咁平 咁其他行仲邊有人幫襯

咁富途唔似致富耀才可以即時pps過數
要銀行轉帳過一段時間先買到

可唔可以用ATM轉？

得，但要影收據上載俾富途
過多幾個鐘先用到筆錢

洗唔洗親身去分行開？

明白thanks!

咩黎
咁冷門

聽日睇下有幾多傻9 0.3X放

8仔炒完
等睇聽日 AO 跟暗盤收市價
然後插水

狗屎垃圾都ipo

我就聽日all in 8512，我唔認命呀!!!

不如屙煙8547

咁快走鬼

新個隻教育有無人抽

之前手痕抽左手易居

想

lm

呢隻教育規模好似好細
個保薦人今日隻高速唔得喎
唔知抽唔抽好

人棄我取大法 不過點都回撥架啦得一隻

集資5億，同捷榮、福森差唔多，比1598稍大，比1773細得多
高速公路股就當然唔會預佢爆上
隻1576又唔係平，比同業107 576 995貴
呢牌公路股又創新低
升先出奇

今日隻8仔咁難玩

玩幾格就走，玩咗幾輪而家坐緊

炒8仔 次次都係0.5 同0.56-0.57 大阻存
力

抽左易居 大鑊

應該有水位，做咩？

呢隻嘢集資唔細
畀之前啲乜閪嘢匯負天下、齊乞、51信用卡、獵聘、同輻、第柒大道都要大
隻同輻概念咁好都要潛
呢牌個市又唔好
呢隻都幾危㗎

咁大隻但認購不足，出梗事

同輻我仲有3手
屌你日日跌

有冇人望緊隻紫元元上返高位

呢隻

做咩睇唔開追貨

聽日抽1手歌禮

衰大貪

易居

14

支那有毒資產

大家點睇隻歌禮？

一堆有實業既藥股唔楝
楝隻No income既研究股

炒味濃

2隻雞肋迫住玩，冇其他選擇

788中國托塔又推到下星期先IPO
呢隻野萬一認購不足會點算

停一排先
新股好似大股定細股都有散水味道

8512 大戶完美撚狗

天財資本炒股真係頭幾位痴線

今日先爆，噚日0.54走

第七大道識升未

真係黑到， 岩岩試玩ipo 就係 8547+8525, 遲一日玩就賺

尋日0.465 走哂
震到落.38 點頂得順

冇走，太快喇

暗盤 0.44先入倒
見0.46都上唔倒 0.45 近6點半走左

第二朝開盤跌到0.3X 仲覺得好彩走得快

今日屌出聲

IPO揸住3手易居唔知點好

支那有毒資產同8仔殻係兩個世界既股

都算係咁啦易居 btw 隻8512真係估佢唔到

如果8525 都係同樣玩法 (day 1.仆 day 2爆) 咁都有啲信心揸多陣8512

証明左只要股市冇閃崩式大跌

所有8仔都係獨立操作
一隻既升跌同另一隻可以完全uncorrelated

當然8仔隻隻炒完都會回歸賤價

留名睇萬順幾時開炒

有9手萬順
0.39 成本

8512 完美撚狗

開個六比佢等佢贏莊一百蚊

直插無水花

Pacific 都叫有的角度
呢隻壓水花壓得仲靚

奧運金牌正插無水花 屎芬！！

今日又手痕入咗幾輪，好彩中午後收手

今日我都輸左$1000
好彩有4手ipo幫補下

今日輸返啲
見到爆上又忍唔到手

下星期一入唔入8525或者8547好???

隻易居冇啦又上又落 ipo仲未走

炒再之前既半新啦..有幾隻上緊

8512仆街到

唉，好難揀邊隻
8545低位想入但係又唔夠膽入
之後一陣就爆上去，又唔知高唔高j好
前排試過兩隻8仔高j之後插水所以而家驚左，我真係超新手同傻仔
我覺得自己已經變左賭徒啦，可唔可以屌醒我

新果隻教育股好似西西地
歌禮皮幾野睇定d先

西到咁點玩 20%回撥

咩20%回撥

2隻都玩，不怕
冇人抽更想抽
不過限注

有1752 1598先例

教育，朋友叫我孖ｂ，有Ｄ怕，不過上次真賺唔少！星期一算

歌禮就真係要諗諗 可能1，2個ac 抽一注

8512 1620兩隻有乜關係？ 定係我諗多左

1758輝立孖展又開始起飛
等睇攬炒

有無詳情

1758借咗2億孖展啦

1758抽幾多好

驚破發

4.83億now

絲打玩唔玩1758? 諗緊好唔好抽番手

入了注b

999

1000